[突發]印度發生飲假酒中毒事件 至今90人死亡

印度北方邦及北阿坎德邦近日發生的假酒中毒事件，造成的死亡人數據報已增至近90人，另有多人仍在醫院治療。據《今日印度》周刊報道，在北方邦的薩哈蘭普爾地區和北阿坎德邦的魯爾基地區，分別有46人和20人死亡。此外，在這兩個邦的其他地區還有約20人死亡。但上述死亡人數尚未得到印度官方確認。

據悉，當局在事發後大力打擊製造假酒活動，拘捕至少8名假酒販售商，查獲超過400升的假酒，另外23名涉案官員及12名警察被停職調查。另一方面，北方邦政府宣布，將向每名死者家屬及不適的人分別發放 20 萬及 5萬盧比慰問金。

印度合法酒價高昂，平民難以負擔，故有不法商人兜售混入工業酒精的假酒，令假酒中毒事件時有發生。雖然印度政府三令五申禁止銷售假酒，但管控不嚴。

大陸有一個農夫，花了畢生所有積蓄，買了一包種子，播在田地裡，
但是，到了秋天卻依無所獲。
因為---------種子是假的......
老農夫決心一死，便買了一灌農藥喝下，結果沒死。
因為---------農藥是假的......
由於人沒有死，一家人都很慶幸。
便買了一瓶好酒全家一起喝，結果全家人都死了........
因為---------酒也是假的......
哈哈~~都是假的!!假酒~~喝了就死了!!

抵撚死

死九十個 生返九千個 冇所謂喇

@慘過返印度

估錯國家